根本美國而家肯帶頭成立一個新的國際衛生組織的話，WHO可以即時收皮

美國一舉旗
大量歐洲國家響應
仲有日本印度澳洲等等

全世界轉去新組織
WHO即時收皮

應該比台灣攪

台灣未有實力可以帶頭

可以美國帶頭，台灣協助

與其同WHO條奶共黑人爭論

美國不如索性自己起支新旗
所有世界強國加入成立一個新組織
直接廢咗WHO個話語權

New allies with Taiwan

點樣舉旗響應
簡單D
上次G7聯合聲明想用武漢病毒一詞
其他六國都唔肯呀
歐美關係唔係你想中咁好

魏蜀吳 大家都唔妥大家

歐洲剩係想中美互咬佢地就可以買兩邊

你講真？

台灣帶頭，實際係反共組織，WW3

斯諾登單外交風波對歐洲點都有條刺

應該有美國 台灣 完

暫時做唔到
美國都爆得好勁

Push

China SHOULD NOT be allowed to join this新組織.
Just as China does not allow Taiwan to join WHO.

With the support of Hong Kong, Taiwan has the ability.